祝所有棄養動物既人全家生癌症死

話說剛才路過洪水橋想去食麥當勞
經過大坑渠個位時發現有一個寵物袋擺左係路邊
好奇之下過去睇下
就發現個袋入面有啲貓毛 再睇下個袋入面有咩
發現

再四圍望望發現有隻黑白貓係附近 而且個身仲幾白 唔似係街貓 但個肚脹脹地 但我唔識分佢係街貓 有左bb 定係個肚有病既家貓比人棄養
係捉唔到佢既情況下 唯有係七仔買左個吞拿魚包 擺左啲係貓袋附近同入面 希望引到佢番入去 一間捉到佢
最後 如果你係剛才棄養隻貓既人 希望你回心轉意 番去接番佢 佢好歹都係一隻陪過你生活既貓 唔該唔好始亂終棄 對生命負番責任
另外 如果你都打算棄養動物 唔洗pm我去領養 我幫佢唔到 但我會祝你全家生癌 不得好死 好似你棄養既動物一樣 臨死得自己一個過
Ps個ps: 希望有未訓而又住洪水橋既巴打 有空又有心既 幫手睇下隻貓點